遊澳支那人隨地便溺 遭警制止過肩摔

又有陸客隨地大小便。這次發生在澳洲雪梨，兩名中老年男子在雪梨皇家植物園小解，遭警方制止時還惱羞成怒攻擊警方，被警方過肩摔骨折送醫。
大陸微博網友最近將此事於網路上曝光，稱溫州旅行團有兩名男子被雪梨警方逮捕，還說兩人當時在公園內的行為實在太誇張。網友@微澳洲說：「剛才有兩個客人在雪梨草坪上拉屎，讓員警看見了。員警追他們，他們提著褲子跑。他們惱羞成怒，要打員警。員警一個過肩摔，把一個男的摔地上骨折了。現在救護車，警車都過來了。」
另外還有網友稱，這兩人當時對著植物園內一棵樹小便，其中較年長的男子拒捕並和警方發生衝突，過程中肩膀與大腿受傷，還送醫治療。
大陸媒體《都市快報》記者向雪梨警方求證，發現確有其事。警方回函表示，此事發生在上月29日下午3點半左右，「警方看到兩名男性在皇家植物園實施不文明行為，當警察走近時，兩人試圖走開」。警方說，這兩名分別為41歲和66歲的中老年男子隨後遭逮捕，其中66歲男子拒捕被警方制伏，而他也將因此於12月中受審。（大陸中心／綜合報導）

撻得好

post舊聞想洗底

五毛咪扮野啦
( Show Blocked User - 光之鍊金術師 )